La page de conexion permettra à un utilisateurs possédant un compte de s'authentifier de manière sécurisée sur l'application
Elle comportera un champs "nom d'utilisateur", et "Mot de passe", ainsi qu'un bouton de validation
Deux coches seront aussi présentent pour demander à l'utilisateur si oui ou non il souhaite enregistrer son identifiant, et son mot de passe